又再證明連登仔係TVB忠實fans

成個影視台全撚部都係TVB既垃圾